全港最正既公共圖書館係咪屏山？

每一層都分類放晒指定既書，指示清晰，唔會混亂，仲有入面既空間感一流，就圍都有櫈有梳化比你坐，唔會比你感覺好逼夾咁而且入面d電腦又新又多任你用，我覺得仲好過香港中央圖書館，有冇其他公共圖書館正過屏山圖書館？

啲天然光溫書一流
終於唔洗對住啲硬白光

因為新嘛

及野？

太多幼蝗

不過d 少婦幾白滑又肯露

兒童圖書嗰層大飽眼福
書中自有顏如玉

其實真係正 會唔捨得走 個更衣室沖涼都好撚正

游水嗰個？

又大又舒服，真係唔想走，俾錢去沖涼都爽

太多mk 不了

環境同建築嚟講絕對係

藍田都唔錯

自修室d囡

不過最撚衰係入面啲保安，有時坐係張櫈到睇書太舒服訓著左佢地會拍鳩聲你，攪到你好炆想屌鳩佢，又唔係嘈，訓下覺都唔俾